覺唔覺得Mensa 係坤人水既on9組織

老老豆豆，搵得呢d on 9 人生導師入會
就知會會廢
專係開黎收會費，屈d on 鳩怪獸家長比錢入會

果個梁穎x 睇佢之前係盛女做人生教練已經覺得on 9 呃飯食

睇到呢個mensa 就更加覺得佢真係呃飯食

有無志同道合都咁覺得

無共嗚

名人名單

你話個個名人都係mensa 就勁

個名單d 人好撚垃圾
我有聽過類似既勁組織係外國
果d 組織入面d 人就真係勁
同埋唔會做呢d宣傳 收埋d 濕鳩人

其他地方唔知
香港分會就成日搞埋d on9活動
搵笨柒

FYI
整返條link先

以前細個聽mensa 聽外國佢地果d 好似好撚勁
一心覺得入到就係天才
直至幾年前見到呢個新聞
Mensa, 不了

個新聞有介紹佢地原來係做網上果d 濕鳩邏輯test
我亂鳩咁玩過拎141
根本唔能夠作準

梁穎妍

俾200蚊去做test
20分鐘做25題MC 6揀1
類似網上果d IQ題
之後又要俾250年費
個會員又冇用
domain既email forwarder

巴打似乎已經入過
我本身都想入去睇下咩料
但見到要錢就無興趣

叫呢個人入會仲要拎佢黎出廣告證明左個會真心膠
搵都搵個好d 既出黎

以前自己on9唔識野
交左2-3年會費
香港分會就唔好入啦

求爆多d 料
好奇想知佢地有咩野搞

我唔係committee
冇咩料好爆
佢地以前d 活動主要係去cafe玩board game
個member forum根本冇咩人講野
全部都小圈子

45題MC
自膠

小圈子坤人比錢入會玩on 鳩board game
好彩無去on 99 考試

樓主好酸

純粹見到隔離講自己係聰明仔
有人回話入mensa 令我諗起呢個新聞姐

00後聰明仔，全級第5，你問我答

係既係既, 你d咁有才華既梗係入光明會啦.
乜話? 人地無邀請你? 係佢地唔識貨啫

認真啲講，mensa係IQ top 5%就入到，全港有成35萬人咁多，所以你覺得冇想像中咁叻係唔出奇

計%，alevel拎A難得多啦

再換句話講，原來top 5%都唔夠叻，你就明白呢個世界競爭有幾大

入左一年會 有張會員卡
之後就冇再續了
我見佢個陣成日email玩board game

利申：工作學業都好麻麻地